Erion Bozhdaraj

Laufzeit des Jobs: 00:00:27

Wie lässt sich die Laufzeit stark verringern?

1. Bessere/Stärkere Ressourcen benützen. Damit ist gemeint, dass man eine Leistungsstärkere Maschine für den Runner einsetzt.
2. Vielleicht auch ein Cachesystem, damit wiederholte berechnungen vermieden werden.
3. Die Pipeline kann man ja aufteilen. Vielleicht für jede einzelne aufgabe so eine Aufteilung in der Pipeline einrichten.

